急！！差八份閲讀報告未寫

有冇手足可以幫下手

Chird 登

p幾呀dee dee

小四留班

寫哈利波特啦！啱啱好

Ok pm me

認真？

同一個系列當一本咋

我差份中文作文

$5份ok?

我搵左連登啲巴打幫手做 可以去玩lu

諗起呢個 今年有冇

各位小朋友, 仲有半個月就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我地幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一-------------------- 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二-------------------- 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

有得諗喎

呃你做乜=.=

義海價20蚊一份，保證高質，快Ｄ哎你媽媽俾零用錢你。

有冇link

我以前d讀書報告係無中生有
成本書作出嚟

咁𠹌多字點睇呀=.=

我得返200蚊
仲要留80蚊開學剪頭髪
不如我抖音follow你當五十蚊（不過你要follow返我）